想搵(SMT/HKBN)拉線師傅幫手睇睇屋企個network

tg: DrLawX

(Nokia Modem)想將條光纖線改一改去另一個制位同將個光纖線個制面收埋，搵CS未必肯幫我整，想搵師傅幫我望望